每一次點先係贏？撚完狗又個個安全就係贏

大家小心，唔好為一時之氣
每次撚完狗又安全就係大勝
撚完狗但有手足被捕就係輸

仲有d狗呢幾日好陰濕，成日係d曱甴lone度鼠出黎，大家小心

[有賞有罰]幾時有爆買日

搞到中資做唔到生意就係嬴
支爆不是夢